最近啲前線，係咪好似越嚟越細個？

利申我唔係前線，唔清楚係咪實際情況
但留意到最近大部分被捕手足都係大約13-16歲
係咪因為大個啲個班已經比狗咬哂

人員高度流失會造成新手冇辦法儲經驗同埋學習
增加佢地比狗咬嘅危險
我呢度有一篇整合出嚟嘅前線指南/教學
希望可以幫到咁多位新手老手前線
如果你覺得有咩內容可以加落去呢篇整合度都可以話我知

就算依家係抗疫期間，前線手足都一樣咁忙

其實要班咁細個嘅手足學呢啲野已經好病態
希望多啲有能力嘅人勇敢啲同佢地並肩作戰

係呀屌

我覺得係班死黑警專拉細路，令所有家長唔敢俾佢哋出嚟就真。

推

大人唔肯罷工，講經咩

係真正大個班去晒返工

點解年青犯罪者越嚟越多
十幾歲去縱火破壞
教育出左問題

又一隻五毛

大個啲個班已經比狗咬哂

係。

Push

Block咗佢好耐

大嘅唔出嚟 咪得返細嘅會出 現場見過得7歲嘅小朋友自己出嚟

呢個世界講證據

你掉番轉諗係多左年輕抗爭者企出黎

898

大既自然醒d
一早認清現實，再落去只係condom

大個d / 玩開個d 識得衝量下值唔值得/ 性價比
唔係一頭熱血衝落街每次都出就叫做勇
(始終出得越多被點相機會越大, 同埋有時地區小遊行淨係集下氣就夠都無勿要為打而為)

一陣喺地區小遊行比狗鳩拉/ stop and search 都會令佢哋失去咗出去大活動時候勇武嘅機會
(利申有位朋友好撚勇但係落街經過地區示威現場時, 因為有人喺附近縱火, 班狗拉唔到人, 見佢經過就拉咗佢告佢非法集結, 結果依家被迫退場)

不過無可否認都係好多已經被捕咗無得再出去

因為我地唔敢上前線

大人肯罷工，後生唔使衝